神父=耶穌再世

「我當日所領受又傳給你們的，第一，就是基督照聖經所說，為我們的罪死了，而且埋葬了，又照聖經所說，第三天復活了」《哥林多前書》15章

神父的復活將會一統apps台及動物台！我們門徒願意跟隨主的腳步邁向明天！阿門！

言台主

55

大佬！

我動物台大佬師

勁